記協出黎呀！！！快 快 快

點解警察會拉記者咁on9